全世界同我入嚟dislike呢條片，白兵條契弟又抹黑泛民

白兵又鳩up
泛民從來都無人血饅頭

同我Dislike呢條片
推到佢仆街

推

推爆佢

同我Dislike同share呢條片

賣人血饅頭not食人血饅頭

我好記得白兵好撚支持黃色經濟圈
咁白兵係支持食人血饅頭定支持賣人血饅頭?
仲有呀
你反對食人血饅頭就唔應該叫人投蟲泰一票
其實就連自己都鼓吹緊食人血饅頭都唔撚知

白兵既最大缺點:
對於本土派同自己柒撚到喊既TRACK RECORD, 只會保存一星期

販民專食人血饅頭

其實唔好話本土定飯民甚至熱狗也好
做得好就讚 做唔好就當然要接受批評
之後改善
因為代議士係為人民進入議會發聲
而人民亦嘅責任監察代議士
有否實踐選舉時所發表嘅承諾
健康嘅民主社會應該係有啲互動
咁先能夠確保人民聲音確實地進入議會

咁白兵都係一個會公開批評嘅
普通市民

點解你不斷開post去追擊佢呢？

可能佢覺得白冰損害佢哋利益就無論點瘋狂追擊

入去like 左

有del片？

曲線要表明

撚知佢有冇DEL咩
總之你唔係金魚記憶又個個星期都聽足既話咪知佢初期係支持黃色經濟圈囉屌
不過我已經冇聽佢最少3星期
講黎講去都係果三篤屁,聽佢感覺有少少浪費人生FEEL

KOL監察政黨,網民監察KOL,冇任何衝突啵
定係你覺得KOL唔應該被監察?

你屌佢柒左就唔留底
轉個頭又話撚知佢有冇DEL

回力鏢咼巴打
說好的fact-check?

古代 ➡️ 現代
死刑犯 ➡️ 抗爭者
刢子手 ➡️ 民主黨
村民 ➡️ 黃絲
金錢 ➡️ 捐欵 選票

鬼

Thanks ! 已like 同睇晒😘

仲有《共諜》條片都要「dislike」

Push